[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

香港好多事全球人都唔知,甚至誤會左
呼籲大家去信比外國傳媒 (尋日既原post link:)
對外國澄清同深入交代重要既事實
1.林鄭既sor9ry中英對照不一,不少外國傳媒以為撤回左惡法(重申4大要求)
2:警察夾埋醫管局擅自攞病人資料拉人 市民+學生唔敢求醫
3:中信圍困事件竟然無人知 (警察要被問責 但無number點投訴)
4:盧偉聰稱5人暴動走法律la,5人暴動150催淚20布袋 (我地要放人)
有錯或有補充請指教

留意事項：
a) 以下先會放封信比大家(包括中文同英文版,中文媒體send中文,英文媒體send英文，自己醒水)
b) 下面再有外國媒體既link（letter to the editor 既email同網頁）
注意email letter to the editor既可以直接copy我封信
但網頁版上載letter to the editor既請改下字眼 (因可以匿名,怕一樣既話,媒體會以為係同一個人send而唔理)
c) 以下既信件係以上4件事4合一既濃縮版
懇求發夢去過中信、勇武派朋友及想4件事分開投稿傳媒報導既朋友
自行打4件事各自既full story(有困難可搵我幫手)
d)有額外證據link請自己加及send比我

For追過原post既朋友
經過深思我決定呼籲大家send letter to the editor
因比大家照copy先可動員最多人
而以溫柔tone寫係因為人地外國唔係奉旨要幫我地，所以態度好d
————————————————————————————————————————————
信
封信係得到我同學(好同學我愛你)同以下幾個連登戰友既幫助而成 香港有愛！
請大家投稿同時不忘全力讚賞佢地
(包括HKismyhome,老鼠唔食豆沙包,落地花生,電車難題,魯摩易世)

英文版

中文版

—————————————————————————————————————————————————

各大傳媒link (好多媒體都不設投信,我已盡搵d大媒體)

總中文英文新聞媒體：

Emaili 寄信:
Time: feedback@time.com
Daily News: voicers@nydailynews.com
紐約時報 (英): nal@nytimes.com
華爾街日報: wsj.ltrs@wsj.com
波士頓環球日報: kaitlyn.johnston@boston.com ; john.waller@boston.com ; dialynn.dwyer@boston.com ; christopher.gavin@boston.com ; n.decosta-klipa@boston.com
休士頓時報: news@chron.com
芝加哥太陽時報: cfusco@suntimes.com ; tmcnamee@suntimes.com ; swarmbir@suntimes.com ; cdeluca@suntimes.com
Toronto Star(加拿大) : lettertoed@thestar.ca
Ottawa Citizen(加拿大): letters@ottawacitizen.com
Business in Vancouver(加): news@biv.com
衛報(英國): guardian.letters@theguardian.com ; observer.letters@observer.co.uk
太陽報(英國): exclusive@the-sun.co.uk
London Daily(英國): editor@london-daily.com
Cambridge Evening(英國): letters@cambridge-news.co.uk ; newsdesk@cambridge-news.co.uk
雪梨晨報 (澳大利亞): letters@smh.com.au ; newsdesk@smh.com.au
The Age (澳大利亞): newsdesk@theage.com.au ; letters@theage.com.au
俄國新聞社(俄羅斯): internet-group@rian.ru
TASS塔斯社 (俄羅斯)： ums@tass.ru
大紀元（台灣）：
The Sydney Morning Herald(澳洲)

網頁po信:
ABC News( 全球新聞 ) :
BBC News( 全球新聞 ):
CNN News( 全球新聞 ):
Mercury News:
NBC News:
New York Times:
USA Today:
Roanoke Times:
加拿大金融郵報:
路透社( 全球新聞 ):
華盛頓郵報:
洛杉磯時報:
Le Devoir (加拿大):
Journal de Montreal(加拿大):
AFP法新社 (法國):
UPI合眾國際社 (美國):
日本時報英文版:
buzzfeed:

Both:
New York Post(紐約郵報): ; letters@nypost.com ; online@nypost.com
泰晤士報: letters@thetimes.co.uk ; letters@sunday-times.co.uk ; foreigndesk@sunday-times.co.uk ; ewsdesk@sunday-times.co.uk
Ottawa Business Journal(加): tips@saxontheme.com ;
Christchurch Press (紐西蘭): toby.longbottom@stuff.co.nz ; eugene.bingham@stuff.co.nz ; paula.penfold@stuff.co.nz ;
Zealand Herald (紐西蘭): ; newsdesk@nzherald.co.nz

————————————————————————————————————————————

有錯或有補充請指教
資料我搵曬比大家
大家只需㩒幾個制
得我一個人做係on9，但一齊做就係力量
香港既事由真香港人交代！！！

撐樓主多謝你為香港做咁多！

推 大家一齊做！

謝樓主

感激你

巴打辛苦哂

推

推

大家都行到呢步，捱埋佢！

辛苦你 樓主，此post必推

up

辛苦巴打
繼續幫推

pishhhh

Push

推 一定支持

請幫我send信比傳媒＋幫我推
香港愛你

支持

再推一推

班外媒好似知林鄭唔係撤回

另外中信單野要報 前題係要有人調查班差佬612既行為
無正式調查既話班記者寫唔到咩出黎

多謝 真係好需要大家推幾次

push

<

先感謝樓主所付出嘅時間

不過有樣野我怕我怕有誤解。

中文版第2段

應該係"於回應6月16日 二百萬人大遊行"?

thanks btw我只係借林鄭帶到四大要求同620 621

用心，幫推

推 多謝巴打

再推

唔好濟推 上面推嘅send左未屌你地

推你老母

Sd加推

Pushhh

Pish

發出去

後生一輩要做多好多野 翻譯成英文比外國知道發生咩事
外國只會睇官方公佈 參考唔多又唔夠全面

推爆去！

頂

辛苦樓主頂住啊，支持你

辛苦巴打

樓主
有冇興趣一齊搞搞個聯署

【白宮連署。621後】 我 要 真 普 選 ! !

做乜撚野要加句仙姣喱呢？

一早簽完 hehehehe

留言 今晚放工搞

可能我miss 左

推
呢個有用

喂 唔好齋推 辛苦晒 respect之類
你地send左未

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

piah

推
收工番屋企send

一定要推辛苦各位

p

大家一人一封幫手send!

請幫我幫我推+私底下宣傳
香港愛你

請幫幫我推+私底下宣傳
香港愛你

今晚就bcc send晒出去

叫麻雀妹拍條片啦

推！！！！！！

推！

推，香港加油

公司block左gmail
今晚去金鐘後番家幫你send

已傳左俾朋友

推 辛苦巴打

辛苦哂巴打

求大家推爆佢

辛苦了 巴打

請幫我私底下宣傳
香港愛你

今晚返屋企搞 !!

推！ 唔好比佢就咁一個hea道歉帶過件事！

lm

pish

留名

好

psuh

Do it Tonight

push
英文信有少少位用錯字
不過應該對表達重點冇乜大礙

推呀，大家幫幫手

幫PUSH
請齊心向市民宣揚以上四條線
唔好回三毛開果d 小學雞私怨 post
收到風起底post 係警察自己發起先，引大家上當跟風做

政府由頭到尾淨係諗點去掩飾
賤過狗

好！

多謝樓主

辛苦喇

推！已sent

巴打好有心
休息下先
未來先有多啲力去作戰

感謝

先推後寄

推 一定send

圖加片證據

撐

得

推
我盡量改下內容盡量唔一式一樣

Push!!!!

請幫我推+私底下宣傳
香港愛你

thank you
請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

冇停手做緊

Thanks bro! 今日撳

推 send左

thank you！！！！！！
請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

做ing放心

辛苦晒

樓主辛苦了

各位巴絲推完記住send，呢班仆街黑警唔可以俾佢地當咩事都冇！一定要清算！

感激

謝 推

Sure no problem

推👍🏻多謝你

感動

樓主好多謝你 (同你同學)
我咩都冇幫過居然都落我名
辛苦晒，推post send email交比我地！你地休息下先

pushh

巴打

tpishhhhhh

即做

應該要講埋9/6 速龍有number 12/6 冇，懷疑解放軍入港，應該仲大反應
Btw 多謝巴打

加油呀 樓主 唔好俾個柒婆 言語偽術

CBS news 有冇email link ?

下午開工

🇭🇰推

ln

巴打辛苦晒 一齊出分力

多謝你

推，send左幾個

pqsh

麻煩曬 我會send曬佢出去架啦

番office send

謝謝

你可以簡你想send邊個
有60mins同48hours

推 一定要個班廢柒仆街

樓主休息下先 為左行更長遠既路
大家幫幫手

快推,熱門開始出現垃圾po

SD咗推一下，辛苦晒巴士

唔推唔得

推啊

推推推推

巴打多謝你
我英文差唔知可以做咩
盡量推post 俾更多人知道
香港加油

出左新po比大家copy我封信
請幫我send信比傳媒＋幫我推
香港愛你

[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

Send完再推

辛苦晒！

推
大家一齊幫下手

我已經打左英文信

你入呢條link copy封信
再send去以下呢d email就得
希望你能幫忙
Emaili 寄信:
Time: feedback@time.com
Daily News: voicers@nydailynews.com
紐約時報 (英): nal@nytimes.com
華爾街日報: wsj.ltrs@wsj.com
波士頓環球日報: kaitlyn.johnston@boston.com ; john.waller@boston.com ; dialynn.dwyer@boston.com ; christopher.gavin@boston.com ; n.decosta-klipa@boston.com
休士頓時報: news@chron.com
芝加哥太陽時報: cfusco@suntimes.com ; tmcnamee@suntimes.com ; swarmbir@suntimes.com ; cdeluca@suntimes.com
Toronto Star(加拿大) : lettertoed@thestar.ca
Ottawa Citizen(加拿大): letters@ottawacitizen.com
Business in Vancouver(加): news@biv.com
衛報(英國): guardian.letters@theguardian.com ; observer.letters@observer.co.uk
太陽報(英國): exclusive@the-sun.co.uk
London Daily(英國): editor@london-daily.com
Cambridge Evening(英國): letters@cambridge-news.co.uk ; newsdesk@cambridge-news.co.uk
雪梨晨報 (澳大利亞): letters@smh.com.au ; newsdesk@smh.com.au
The Age (澳大利亞): newsdesk@theage.com.au ; letters@theage.com.au
俄國新聞社(俄羅斯): internet-group@rian.ru
TASS塔斯社 (俄羅斯)： ums@tass.ru
大紀元（台灣）：
The Sydney Morning Herald(澳洲)

請幫我send信比傳媒＋私底下宣傳
香港愛你

已SEND, 叫多D人

感謝樓主
推

辛苦晒，推！

辛苦了！！！！幫手推

加油！

sent

無問題

推！點解啲on9 po上曬熱門

disinform應該係misinform

chi

樓主有心 推

Oush

International news desk: international@theguardian.com
英國衛報嘅Email係for投稿, 多過250字就少機會登, 同埋唔可以用attachment畀相, 已經send多封去: international@theguardian.com

其實佢哋未必係唔知

但太local太specific 嘅議題佢哋未必關心（如中信）

外媒始終關注global issue 中港關係多過local警察用過量武力

多謝意見
我以前比professionor話過先咁寫
佢話
misinform係唔小心inform錯
disinform係有意inform錯，通常用黎形容propaganda

同埋有啲可能要求要投稿者開名, 大家都幫幫手提供啦, 我自己已經開咗名send啦

巴打辛苦嗮喇

都係博一博
起碼多人send會引起關注

明白，
當然send好過唔send

辛苦清了

自己香港自己救

你咁做好有心，我好支持你email比外國各大傳媒 比佢地知香港人真實係點諗

但我想問你叫大家一齊email比佢地，咁同炸佢地郵箱有咩分別?
掉轉你係個editor 一開個mabox 有幾百幾千封一模一樣既email 你會有咩感覺?

會唔會做左變反效果?

Sorry
我響字典查無此字所以改左
另外衛報要我full name, postal address and phone number

各位加油

推推推

辛苦你啦樓主！舊po追到新po！即刻send
大家唔好齋推 一齊send玩文鬥

Push
已send

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

好
推到更多人sd

推呀！！！！！！

sure

PUSH

pish
辛苦一眾巴打同同學

完全冇問題

我都係博一博

sent！推

改字唔緊要阿 好小事
如果係唔方便比personal data就skip
最緊要就你
多謝你幫手

收到

另外請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

唔好去信俄羅斯新聞社，因為俄羅斯係同中國關係較密切

sd左

猛。

sent.
pish!!!

加油

推
今晚用電腦send

謝樓主send到佢老母仆街

終於出爐
多咗好多link，放工跟進thank you

pushhh

辛苦了，推

PUSHHHH

我用電話唔知點解copy唔到part 2 HA張圖可唔可以出原圖我add attachment? 唔該晒巴打！！

樓主

感激流涕!

推， 上個post就有follow你

辛苦巴打
多休息，留力長期作戰

推呀

推加留名再而send

推 做野

推

撐住 樓主

巴打真港人

推
樓主辛苦哂

個個都要send呀！！！！

入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

屌呢個真要幫拖

wohoo！！我救星蒲頭
真係好多謝你

sorry 遲左覆
請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

多謝！！已經開始認同幫我狂推d戰友既名haha

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你
多謝關心
請放心一日未睇到香港變好
我都唔會死 加油

okok

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

推推推推 多謝樓主既付出

pish加油

推！唔該樓主！
陣間開電腦send

唔會令你變ON9

又要send email

推
今晚返屋企send!!!

知道 唔知會唔會太遲不過send緊俾英國傳媒

thx

幫手send緊

開工啦，各位巴絲打
唔好剩睇記算

Thanks for your effort! We will try our best to let the international media know![url][/url]

辛苦了

繼續推

send 左好多了。。希望大家都一齊send!!

繼續

send

push和理非幫手

大大力推

幫推

繼續推唔好停

G20 瘋會前，要煲撚大佢，逼使外國領袖關注

一齊Sd

推咁多次好多謝你

即刻幫你send

超級感激
真心感動

幫你推爆佢! 多謝你既付出!

真係會成世記得你account name 哈哈哈

.... 幫我搵埋失散咗既 出出入入呀唔該

唔好停

Sent!!!
繼續幫推

勁！respect

多謝你地咁有心寫信!!
幫send 同推小意思
希望大家幫忙send!
香港人加油

大家幫忙send!
香港人加油

今日最後一推畀你

已SEND
不過Guardian同Observer需要名，地址同電話

Time 話要 exclusive，有啲話要短啲，我都諗緊點，聽日再搞
最緊要大家幫忙send!
香港人加油

唔好意思，要訓啦
幫忙推多一推
再次感謝樓主

其實我諗住大家用我封信做sample 自己發揮

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！

我聽日再send!!

放心我一早簽左

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

推 辛苦你了
多謝你為香港 為我地香港人 付出咁多

我俾過NYTimes記者訪問攞左佢contact，已send
辛苦哂

辛苦哂

香港都愛你
我會幫手的

copy & paste 再打幾隻字咋
push

絲打
可吾可join 我地條文宣?
我哋需要外國媒體contact
雖然我地喺twitter都搵到啲記者
但都要準備啲有質素嘅文，先有得做
同埋我地知道有啲媽媽級英文老師，都好樂意幫手
所以想整合資源

巴打好波

可否講詳細情況比我知？
因隔離post有朋友曾成功令financial times報導
但因無提供實名已被收左報導
我希望我封信有用
可否問問NYTimes記者有無可能幫下我地？
如果唔得可否教下點推封信上外國媒體？？
求下你幫幫我
我唔想咁多人幫我手send完後無人理

可否指教下我點做？
見條link入面無人
同埋我既信請隨便攞去比老師改
咁佢地唔洗由零再打
可以節省時間

有無睇呢個post？
【 突發】終極一戰！成功開始同外國大報建立直接溝通渠道，必要時升級助攻！

個樓主一開始成功左但之後因無實名篇報導比人收返
我想知點成功但由聯絡唔到樓主

唔知點解我有種不安感覺得我地封信無用

好
識呢行人

推到林鄭仆街闔家產

唔明你咩意思, 邊封信?

可否指教下我咁做係咪有效？
我係動員到好多人send
但我有強烈不安感覺得我咁做無用
你識人可否請你朋友指教下我
麻煩曬你

Push
請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

1

辛苦曬你樓主！聽日夢中見！

我指我呢個post封信
我意思係隔離post既樓主成功過
但我呢封信無
所以我想知方法

see you
請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

唔理有無用 至少佢地知有呢件事先
繼續推

只有堅持才有機會勝利. 俾啲耐性.
要記得, 唔係因為會嬴所以先去做, 而係要做咗, 先有機會嬴.

你就咁quote樓主個reply, 如果佢睇到又有時間會覆人既.
但我相信佢都幾忙.....

其實我都唔肯定
隔離post做既時候其實都唔知有無用
但到呢啲關頭 咩都要試
既然都岀左post 試下咪知
同埋我地一齊試
點都好，樓主，好多謝你！

btw

如果你得閒麻煩幫我問下朋友多謝曬你

咁快手

唔該曬 我星期一去完政總先開連登 真心唔識用
sorry我太白痴
想問下係咪要係 中間打account名

@樓主！！！

先打一段文字, 然後highlight打咗既野, 撳紅圈個鎖
你試下

thanks

好多錯字

你成功咗啦

大家都眼瞓 LOL

係！

所以要抖了

我去瞓啦, 聽日繼續發夢. Bye

樓主通左兩晚頂 好好休息 養精蓄銳！

真心多謝你
聽日見

你講既野好鼓勵到我
多謝你

香港愛你

push! 已send

我岩岩po左信上美國大媒體，麻煩入link留comment同share，我肯定今次有用
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share，我肯定今次有用

我個新post（請順便幫我推）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

我肯定今次會爆：我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share

我個新post（請順便幫我推）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

我肯定今次有用：我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share

我個新post（請順便幫我推）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

我肯定今次有用：我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

今次肯定得：我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

馬上到

P

我地係NZ都出緊信
大家加油

辛苦曬

今次肯定得：我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

幫手留明

推左啦 辛苦哂巴打

Done

多謝樓主
樓主好好休息返幾日啦

Done , and share 咗俾朋友

我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

推推

英文已全send 繼續推！

出完send比我幫你推！！！

推!!!!

《金鐘事態概況目測》

截止尋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺21號朝早九點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

已like+comment

推到宇宙都睇到

推啊大家做嘢！

Ching ho ball

鍵盤戰士

收到

Got it

加油push

留名!放工即整

香港人愛你

多謝阿
感動的

冇問題全部做足

就黎會喊

幫你推

ok

大家要睇睇
樓主用左好多心血整合

岩岩幫左你推

credit to 月娥奔中絲打

推上去

你封信中文版第二段，777好似唔係十二日回應二百萬遊行，二百萬遊行係十六日發生…

我都發現 但覆水難收
所以唯有你改反你自己果封
sorry

credit to 月娥奔中

Done!

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你
仲有我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

請幫我send信比傳媒＋幫我推+私底下宣傳
香港愛你

仲有我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

尋晚已send

唔該曬阿

我知我好煩但可否幫我係comment post一兩張圖
例如警察，示威者
英文抽水圖之類
thank you

個記者我6.16當日認識，他駐北京，我攞左佢卡片
我再提議左佢post立場條動畫，找抗爭學生等。佢未覆，等埋佢今日。我再問下香港記者friend有咩contact。
各有各做，總有幾個中。
記住休息，打持久戰。
如要人幫手寫信/改稿，可TG找我
@deinonychus_hk

已填 , 辛苦晒

非常感激
我一陣加你

仲有我岩岩po左信上美國大媒體Buzzfeed，麻煩入link留comment同share去！！

我個新post（請順便幫我推，我第三晚通頂，跪求可憐我）
[急！一定有國際傳媒留意] 出左反送中post係國際知名媒體，求大家入link留comment同share

辛苦你啦

幫推 一齊send

上頂啦巴打!!

辛苦樓主
推

辛苦巴打！

推！！

我自己都用d勁垃圾既英文打左封信俾晒佢地

important document!

Document

國際特赦組織幫我地發聲話警察過分使用武力
我真係好開心 開心到就喊
真係強心針

留咗啦！加油！

樓主 留個tg 等我

等我聯絡你

send晒
推

我俾左一個荷蘭傳媒

推返上黎

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可否幫我推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

可否幫我朋友推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

你知到嗰5個人冇襲警？你哋所謂嘅法治何在？

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

hello又係我
可否幫我朋友推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

樓主好勁！好多料！
辛苦哂！
撐到底

其實好多未知之數
我個朋友都掙扎左好耐先咁做
而我幫到既只係幫佢出po
到時坐係遠方支持

hello又係我搞事
不過今次係幫朋友開po
可否幫我朋友推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

巴打好有心

我都無諗過自己點解做到咁癲
希望我朋友等日無事
我只能夠係遠處坐底支持

支持！！！

推一推

麻煩你幫我手send了

另外我幫朋友開左po
請推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

香港勝在有樓主！

hello又係我
不過今次係幫朋友開po
可否幫我朋友推同請人黎 多謝
標題：曾經坐過煲底既同我入黎，聽日有野做

巴打好野！
推

OK! 做野

晨早一推

我無訓

已經周街send

push！push！一陣搭車幫手email下💪🏻

push again

Push-ed